支持梁狗

都冇人夠佢差 點解唔繼續連任